林鄭月俄J圖 （16p)

正式宣佈 click入黎既都係痴撚線😑

做乜我會入左黎

屌 禁錯制

禁錯咋仆街

j圖喎 點解唔睇

人一世物一世， 試下新野姐

又唔係林鄭月娥

無事我出返去做野先

負評

到此一遊真係多謝你

圖呢

一時衝動 sorry 。無咩事出返去先

摩牙

林鄭月俄

純粹入黎睇吓佢點柒

正評比你真係引到我紅顏一笑

還我J圖

2日冇打j 已經失去理智

圖呢 兩頁都未有圖

見咁多正評

禁錯制

做樓主老母有咩感想？

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
HiHi樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

改漏勿屌

重諗住有得睇

中伏

我風濕
諗住可以驅下風

無咩野我出返去先

少女唔鋤

評已負 冇圖

圖呢？

褲都除埋 你無圖

圖定老母

丁老人妻係咪唔得

以為有得笑

真係越得明越想睇戇鳩嘢

正評引伏

識唔識規矩

唔小心碌咗個一蚊入黎

對唔住 我認我咸濕

禁錯制咋屌
最多我咪依加著返條褲囉

私煙都有人j得落 林鄭why not

Sorry 手指頭太大 諗住睇下面個post禁錯左入黎

屌你仲未有圖

食得魚翅多有時都想食下碗仔翅既

近排濕熱，想驅風
點知click入黎乜都無

精蟲上腦 sorry

hello無圖

屌你老母，啲圖呢？

痴線還痴線
你冇圖就叫你就食屎

屌 唔係禁呢個post架我

想睇J圖有錯咩？屌解要話我痴線？林鄭J圖唔係J圖呀？我好想射晒落佢塊面度呀

冇圖學人開post

極危險

無事正評出番去先

諗住入黎睇下係邊個
無啦啦比人串 on99

好奇姐

我係啊 吹咩

好彩無click入來姐

點解我係痴線架

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三 冇圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

諗起佢啱啱當選 有個巴打幫佢作故

有冇人救樓豬老母
Btw已正評

褲都除左

想打個j 都要比人撚

圖呢屌你

笑撚左

有冇人同我一樣因為正評多先入黎睇

正皮

真心想J

見到第一時間 仲要扯扯地

我個1蚊呢

一見到呢句就仰天大笑

我入嚟是負皮你的

碌左個橙入來

仆街

圖定老母？

無圖都咁多正評

還我月娥

見到俄J圖先入嚟

1245+1個痴線佬

比啲正評昆左入黎

唔明有咩問題

好彩冇圖 嚇得我丫

真心想j俾你撚左

見到j圖 就入左

諗到呢個topic先痴撚線

冇圖都咁多正皮

第四頁終於有圖
樓豬老母搶救成功

覺得自己好重口味

正

睇撚完之前巴打寫嘅林鄭甜故 控制唔到自己 sorry

正皮引伏

明知山有虎

靚腳 拍得住淫Kay

正評引伏 比個正評呃左入黎

入黎屌你老母呀

仲以為有月娥同振英既j圖

圖呢????

就係想睇下你點搵16張出黎

J下都唔得

仲以為有向西篇文睇

竟然有千7人..

見咁多正評 咪入嚟睇下咩事

比正皮呃左

少女我唔鋤愛丫婆

屌正評引伏

你張圖贏了